【勇武派終極一戰？】8月11日 黑社會、白衫、藍衫等恐怖分子 大概2000人

2000 人

呢個係親中勢力出盡奶力吹大雞嘅人數，頭先睇誓師大會，多數都係過左50歲嘅阿伯／大媽打得嘅最多500人

可以見到政府已經黔驢技窮

懷疑警黑再合作，製造恐怖襲擊，重演攻擊平民事件

我想問，聽日咁多位勇武派，敢唔敢企出嚟守衛自己屋企？

＝會出
＝不了

想出但病
希望勇武派保護好平民同記者

唔舒服就抖抖先長做長有